準備第四波ocamp群組

呢個時勢仲搞Ocamp第四波爆發真係多得佢哋唔少

你係咪毒撚呀

瘋狂飲酒嘔吐接吻做愛真攬炒

我邊度驚姐

恩客群組真係出左疫苗都未搵齊喇

係呀上年挽完之後都唔想再玩

MK仔女真係無腦

有口罩算係咁

你係咪覺得全世界無晒社交 先會覺得安樂？

Sem尾先玩o camp

正想講
去次秋季旅行仲好La

好想去旅行

懷念傳冰 奶果jam